歷史最佳球隊一定係巴塞

我話既！

鮑姐先係

鮑姐最佳

樓主：一邊扑鮑姐一邊睇巴塞真係人生快事

你當吾皇流四？ 13次r聯 3連r聯無人能及

樓主歷史最佳老婆一定係鮑姐